當相戀的你先知我們原來未夠 , 藉故鬆開我的手

好想喊 , 眼淚係眼眶打轉 , 今次又唔知要幾耐復原

我也開心飲過酒

飲酒啦ching
劈到自己不省人事
劈到自己喺屋企嘔入D櫃到
劈到自己連朝早定夜晚都唔知

好快冇事

得一個選擇嗎?

食飯俾人話我點解黑面

仲有溝女療傷

但我給妳的愛暫時收不回來

呢次落足100%去愛喇

冇咁快可以鐘意下一個

唔洗中意, 去玩下先啦
ons又好, 玩住先又好

最美麗長髮未留在我手

傳說中 痴心的眼淚會傾城

解決左性慾 , 解決唔到情慾